兩個互相都有好感

我鍾意左一個女仔，佢都算係女神級別既女仔，我有d fd見到都話好正，但係我未敢同表白，驚會比人話我賴蛤蟆想食天鵝肉

不過我之前d fd 都問過佢覺得我點樣，有冇feel，佢都話有少少好感，不過佢遲d會去外國讀書，大概會係呢一兩個月內出發

我好唔好趁而家同佢講清楚。。。。

求大神解救

訓啦

不過佢遲d會去外國讀書......

表唔表白佢最後都係去外國食洋腸

中出即飛

那來的自信

我有朋友同佢條女玩地下戀
但係條女之後要返大陸讀書
玩埋遠距離
都幾刺激下，我都會替佢地擔心下
利申：A0

不過佢地臨走個陣公開戀情既方法都幾浪漫下

唔表白就咩都冇
50%or nothing

講左出黎好似會舒服d lo

唔講既好似會後悔一世

表
講完

有50%機會都唔去試？

因為之前我都有同而家一樣既經歷，但佢就係乖乖女黎既，，果陣已經有個厹成日痴住佢，而家佢就同個厹一齊左，可能我果佢無膽啦，所以到而家都有少少後悔

咪撚癲啦
你眼中佢係厹
個女仔當佢係男朋友呀